{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069926",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "마젠타"
    },
    "text": "聖省の湖のビューがよく見えるブランチカフェマゼンタは毎日10:30から19:00まで運営しています。ブランチは毎日10:00から20:00まで注文が可能であり、最後の注文は20:00に受けます。利用時間は9時から21時までで、飲料の最後の注文は20:30です。ブランチは準備時間があり10:00から20:00まで注文を受けて、早く来て注文すると、同様にブランチ予め注文の際、ランチ割引でアメリカーノが2000ウォン割引されます。ブランチのブレークタイムは15:00から16:00までで、この間は店内には飲料注文や利用が可能です。販売待機中のかき氷は5月1日から開始されます。また、愛犬と一緒に訪問ができ、またペット連れは2階屋外テラスでのみ可能です。今日も訪問してくださってありがとうございます。マゼンタカフェの代表メニューにマゼンタサラダ、17,000ウォン、マッシュルームサラダ、15,000ウォン、キューブステーキ、27,000ウォン、フレンチトースト、16,000ウォン、エスプレッソ、4,500ウォン、アメリカーノ、5,000ウォン、カフェラテ、5,500ウォン、カプチーノ、5,500ウォン、カフェモカ、5,800ウォンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マゼンタカフェは毎日10:30から19:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ブランチの注文は何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "ブランチは毎日10:00から20:00まで注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "最後のブランチの注文は何時まで受け付けていますか？",
            "answer": "最後のブランチの注文は20:00に受け付けています。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は9時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "最後の飲料の注文は何時までですか？",
            "answer": "最後の飲料の注文は20:30までです。"
        },
        {
            "question": "ブランチの準備時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ブランチの準備時間は10:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "ブランチを早く注文するとどんな特典がありますか？",
            "answer": "ブランチを早く注文すると、ランチ割引でアメリカーノが2000ウォン割引されます。"
        },
        {
            "question": "ブランチのブレークタイムはいつですか？",
            "answer": "ブランチのブレークタイムは15:00から16:00までです。"
        },
        {
            "question": "かき氷の販売はいつから始まりますか？",
            "answer": "かき氷の販売は5月1日から始まります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで訪問できますか？",
            "answer": "ペット連れは2階屋外テラスでのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "代表メニューには何がありますか？",
            "answer": "代表メニューにはマゼンタサラダ、マッシュルームサラダ、キューブステーキ、フレンチトースト、エスプレッソ、アメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、カフェモカがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 405
    }
}